十二碼聯

黑到on99

唔入射到入

射兩次 爽

Until we score

射到入

黑哨

唔入就重射

好撚肉酸

跳真心柒

睇都唔睇即吹on9

黑到

對水晶宮咪一樣比人射兩次 又唔講？

唔撚掂白線

黑哨獌

吹呀

大碌去咗意假仲心繁暴聯

迪基亞對水晶宮又係衰同一樣野，要重射，唔好學BLM左膠為反而反

又黑呀
黑撚左邊呀

開始俾龍捉到路

黑撚到 又係12碼聯

入都唔係問題 睇到SO狗個死人樣就好黑人憎...

估撚到一定又有十二碼聯嘅post

意假都無得踢 唔睇暴聯有咩睇

死獌狗真係好撚嘔心

諗咗諗邊個係so9

樓豬skip哂水昌宮啲comment

你阿媽係女人

重射12碼，完場都有12碼
究竟曼聯仲有咩係做唔出

黑到on9，唔企白線就重射，咁一直唔企咪射到入為止

第二球唔入應該仲有得重射

球例唔係咁嘅咩 未掂個波已經跳晒出嚟

咁你揾個龍企去十二碼點企到完場囉

又黑

過曬數 仲想睇乜？

同美國左膠一樣唔睇拜燈醜聞，我睇唔到

黑到on9 手球就紅牌，我下下用手掂粒波咪俾佢紅哂啲人

球例就係一定要企白線
你自己犯規怪得邊個

名

我唔知，黑就黑啦十二碼聯

On撚9，迪基亞冇企果陣又唔出黎講？

冇睇呢場

唔入比你射到入 黑撚到

咁你咁樣同阿叻有咩分別 反曼都搵個有啲質素㗎啦

因為你係十二碼聯，所以我地就要沖出黎屌

咪一撚樣.jpg

下下都企到成個杜迪克咁重點踢

呢球offside 加good save有冇反曼準備屌球證做咩唔睇var?

唔知點解...重吹都冇咁嬲 因為真係冇踩白界
但見到佢個死人樣就即刻好燥

係，遲d叫手球聯

長壽post
好快開十二碼聯（二）

其實差唔多每個禮拜都有一個po

Zaha射第一次 ddg救到
但ddg冇企白線
要重射 之後輸返

咁樣推包皮都冇12m

巴黎咁樣無12m?

借問聲閣下係邊隊嘅球迷，真有見地！

第一次射嗰個係ayew嚟

屌你老母獌狗黑撚到

球證：我買咗曼聯

包皮都比人踢啦屌

咁樣推跌又冇pen

屌 力架個個一樣樣架啦

好撚黑呢場

雙人剷腳

仆街啦死獌狗屌你老母

少林足球 一齊剷腳

曼狗：我睇唔到

M9今場發威

頂到自己友都舉手

又打交又黑成隊一齊空難啦 咁唔要臉

黑撚過黑撚大哥

睇埋下半場先啦，咁快黑哨黑哨

中撚晒波喎

推條撚咩 中晒波呀

大撚晒呀？

重射12m ddg今年都試過 黑乜春

我唔知，我無睇呢場，你比埋我睇我都睇唔到

唔怪之得個個都憎獌狗

角球都黑埋，屌？

踢中屁馬喎

嘩 咁多狗仔入左黎既

問心有幾多個為反而反

你去改球例囉

樓主雙重標準又唔撚講?

第一日上波台？

半場2分鐘補時都黑，明明福狗訓係地都用30秒

球12碼踢中腳，唔比就黑哨喇。

重射方面，拿華斯成個人出晒白界在先，跟球例都要重射啦，唔係水永昌官果場點解ddg又要比人重射？可以話好運唔入同時人地出白界，點樣黑哨？

包皮果下正常身體碰撞，又中波又無咩大動作推佢，點比12碼佢呀？

有無睇波架其實話黑哨果啲人，為反而反肉撚酸

以後用呢個post
夠環保

個po已經難分真與假

咪係勁多反曼狗

放心一定比你射到入

咁都有得屌

話緊你都唔知阿死獌狗

明明人哋嘲諷緊你但你唔知個下好笑

你老母個臭閪窿就黑

唔好推post，由得佢沉

我唔知 我睇唔到 無關我事

你睇吓你講嘢幾撚戇鳩

屌 係 呢排放假冇野做

人鳩係咁架啦

幫樓主補返幅圖先

要反嘅人會話睇唔到

In Penandes, we trust

咁包皮禁區比人推果下又唔撚比

泥馬呢下假腳

推撚完人先中波就叫正常身體碰撞

包皮果下正常身體碰撞，又中波又無咩大動作推佢，點比12碼佢呀？ 佢成個訓低就要比，咁個個入禁去撞兩下訓低都12碼啦，第一日睇波咩

推撚完人先中波

Goal!

又走甩一球

到底而家邊個黑邊個

啲反曼走晒

食一次十二碼都唔夠 唔入要再射過

細細力一推就跌就要比十二碼咁一場波要比幾多球

咁多狗仔追住你老母屌嘅

牠們應你都廢撚事
擺底負皮就拍拍蘿友走人

其實點解個post咁撚多on9盲反都猜人理

都有人理*

因為真係好多盲反

曼就是原罪

佢地真係即刻潛哂

建議包皮去打籃球啦

現代足球就係鬥多十二碼
盲反真係好無知

麥佳亞攬下人啫，冇事冇事

12碼錫菲聯

正想講

再黎多個？

真係有兩隊12碼聯

人地冇十二碼聯

人地冇，自己有
屈撚到

又有

辛苦哂

場均一球 屈到變戰術

環保post

一場一球12碼是常識吧

今晚冇

就快有

推翻十二碼

黑哨聯

只有獌連可以有12m

一來一回 兩球

又中

又重射

黑哨到

黑撚到

邊到黑 跳撚晒出黎

唔入，比你射到入

點黑法 講黎聽下
我都想知

12m射失,揾個位話唔計射多次入左

成班傻鳩話黑，中晒手，又跳晒出黎係咪盲撚左？

跳撚晒出黎呀 識唔識球例

發覺次次曼十二碼都loop

1. 黑12碼
2. 唔入重射

唔企白界 係要重射架啦
迪基亞都比人捉過啦

發覺次次反曼都有問題都扮睇唔到

係唔識例定點

得啦得啦 番你個狗竇到慢慢吠啦黑哨聯

屌你老母
咁近射落隻手度,又冇VAR
咁近射落去你避黎俾我睇下啦球證

柒撚左嬲嬲豬呀？

今季第一日睇波呀？伸左手出黎就12碼啦傻鳩

你拎例出黎講囉 你講呢啲有咩意思
講到明至少一隻腳掂住白界
咁佢兩隻腳跳晒出嚟 唔通唔捉咩

好嬲好嬲

講到其他人冇俾人捉過咁 你老母企定定咪冇事囉 咁都有得屈

個講波佬話鞋釘篤到個波
我唔知佢點睇到

傻西
今年第一球重射係DDG 企出黎救到呀

你其實知唔知var 點用
有爭議性嘅犯規先用 咁撚明顯就唔使睇啦係咪

講波佬都話球證連VAR都冇睇
果然49000真係49000

咁撚明顯伸晒隻手出黎睇乜撚呀，
而家只要度手唔係貼埋身就12碼啦on9，而家係咪今季第一次係咁呀？

都話爭議性先要睇
講波佬有幾鳩你同我都知啦

推翻個球12m踢到腳再到波先跌 點解會推翻12m?

得啦十二碼聯

黑哨囉仲問

熱狗Dier對紐卡素果場直頭個人反方向，個波都睇唔到都12碼啦傻鳩

你講呢啲冇意思㗎 咪講例囉
剩係得呢句

Bruno Penandes

熱狗對紐卡素肯撚家紐卡素黑哨啦咁，呀傻鳩

見啲49000逐個逐個覆
係唔覆我呢個 有啲唔kai針

你講呢句嘅話 你已經end up左成個討論
咁樣邊有意思姐

咁咪掂到個波先喎

冇12碼 都唔知點入波

篤到個波先都可以話踢到腳先有咩好覆？

又用獌鏡睇

困到腳莖先叉到個波wo

鞋底濺水掂到先

反曼傻鳩又係識講依句，你個鏡實最撚準

咪入唔到波囉

寧願49000直接串9人話明黑鳩你 三分已袋
好過逐個逐個comment屌
推翻12m又話掂波先 總之自己有得益就得
質疑下就end topic 又唔比人講獌鏡

點end up個討論?
得啦即係認同王者曼啲12 碼係依法判決獲得
曼聯射12 碼數目多係客觀事實 叫12碼聯有乜問題?
球證俾12 碼 同俾重射係有足協給予既法理依據

場上所有事都電光火石間發生 所有判決都係正
確
如果唔滿意你哋可以同xx投訴科提交投訴

真 今季失12碼最多都係曼聯 一撚定係造數 扮公平

var手球新例同十二碼新例做就今日勝利

只可以話近年足總高層破壞緊比賽

盲反肉酸到

上次DDG百年難得一次救到12M,然後比人吹走重射個時又唔見你地投訴

訓左冇睇
咩事

上面好撚件多傻鳩想反曼又搵唔到位入
谷住谷住呃埋自己話係黑哨
諗起你班柒碌 losers個樣就想笑

收皮啦講到你有份落場踢咁食屎狗
唔順嘅咪寫信去投訴囉，如果你識英文嘅話

獌今季有幾多球12碼犯規冇吹到？
成班球證偏幫獌出哂面

反獌狗睇唔到唔知到

你依啲先叫end topic

你講嘅嘢已經俾人證實咗係鳩 up
仲想嗱返渣沙
有乜好同你呢 d on9 討論

球證都做到好出面下
場場膠著局面就送12碼
不特止仲要加送補射機會

上輪幾個人炒12碼
迪布尼華dee富咸果個唔知乜水
佢地射失左會唔會番睇VAR? 唔會呀

唯獨B費射親都會番睇VAR
入就中場開波
唔入就重射

原來個球證係吹走利物浦對everton 3:2個球個var球證

啲人仲話利成日得益
講個啲一定係49000

得佢好似黃狗射尿咁射波

死曼狗

獌狗嬲到覆錯人

好酸

上季復賽開始已經係啦
做到佢上前四

落後緊
準備出大絕

出咗未？
無睇到場波

大絕呢

唔用都得

就係無

0球

好環保

環你老婆臭閪？

又想黑點知唔好彩offside

老母臭閪就黑
中撚晒腳

80m打nfl好過啦 成個攬低 再騎過你

又想屈我曼，反曼真係好撚肉酸

曼迷：
Offside 後所有犯規唔計， vvd 斷腳抵死

琴日曼球12碼，曼迷：咁都冇12碼？var又曲逼我曼？
中立球迷: 先offside，Offside 後所有犯規唔計

cap黎睇下

想問下邊隻獌話過vvd斷腳抵死
定又係你人格分裂諗出嚟

我唔知，我睇唔到

有圖你就cap啦

賤種獌

贏咁多都插水

插你老母個屎眼

隻傻西港父聽日又可以吠了

講緊沾屎拎黃牌嗰球

人地集腳放咗係度，你仆落去

曼聯又走甩紅牌

你呢條傻閪又針對我曼

有冇片
好似普巴扔軒達臣個下
魔性

你條撚樣又話人針對？

唉屌...好地地睇場波又搞啲咁嘅嘢

咁如果真係有犯規個啲咁點計

未掂到腳
自己先跌

天寒地凍都要mon post

推

地心吸力的錯

無反曼唔容許有十二碼

有gif睇未

證明未有 VAR之前曼俾人黑咗幾撚多球

原來連登咁多人唔識球例

真

弱智多，藍絲咁

唔推咩 又十二碼贏波喎

再推

唔推咩 又靠十二碼贏波喎

依場福狗又插水啦 一定無勾腳
十二碼聯 反曼講兩句啦

港父月西西狗講兩句啦
又靠十二碼贏波喎
嗰球一定係插水 VAR都唔睇 又黑哨